人生就是充滿著遺憾

親情友情愛情 所有當時唔敢做既事 唔敢講既野
其實好多其他人唔識珍惜 後悔莫及既事一直圍繞係身邊
人總是重複犯下同樣的錯 要離開先珍惜
以前冇擁抱屋企人既習慣 依家大個又唔敢
人大了 好多事都要看開
遺憾？唯有而家開始盡量減少 珍惜 活在當下

仲未敢攬下屋企人 冇啦啦攬好似太奇怪